黑警白衫入左機場範圍用警棍打人，有無人搵到有片？

黑警白衫入左機場範圍用警棍打人，有無人搵到有片？